任何連登帖文，只要見周俊樂(-10)有份出現，你就知道，這個帖文必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

波台狗

你屈毛

著黑衫無用，遊行送頭，我有高見，你睇唔到係你解唔到

連仔都唔ban人刷po，會唔會ban我架

條友無撚用既，講野無point又唔認

最叻咪同班同類衝出黎柒

樂哥勁高汁喎

派膠好高汁

我智力門檻唔夠高睇唔到樂哥高見，有冇人解到

隻波台畜生比納dee捉左黎食了

原來樂哥晚晚俾早洩屌開

樂哥的味道

樂哥我幫你上位做乜負皮我

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 . 玩膠
2 . 玩膠, 做假新聞
3 .
4 . 玩膠
5 . 洗白黑警
6 . 藍屍言論
7 . 藍屍言論

連仔唔好ban我，我見人地咁刷我又咁刷po咋

咪又係搏出位

Btw邊個黎

#16有介紹
Btw你連樂哥都唔見，證明你智商門檻太低睇唔到佢，同我睇唔到佢啲高見一樣

你講熱普城/黃碌撚壞話佢會起鋼

有冇record睇吓樂哥啲英姿

原來樂哥係熱狗難怪睇野要有智力門檻

一早blk咗

樂哥好高汁，唔block得架